ig 又死ser

有冇人上唔到ig

Me

metoo

上唔撚到

我

上唔撚到 Dlllm

仲以為係部手機問題

更新完都係上唔到

但問過朋友 有啲仲上到

push